樂觀啲諗 其實我永遠都唔會一無所有

因為永遠都會有遺憾 後悔 同失望

係 又唔係

my pen is blue
my fd is u

本行認同

你依家冇 唔代表你將來有